應改變對Poly抗爭者的策略

跟前教授討論後, 才驚覺我們應該繼續支持Poly抗爭者留守及提供支援, 而不是千方百計去冒險營救他們, 內容如下...

Because it’s psychological warfare to hurt them. The new politicians should Sneak supplies in, write to the newspaper and TV stations that they are right to occupy, tell the protestors that HK people are supporting them to occupy if they wish. People power support will help the protestors psychology, 2 weeks, 2 months, 2 years, unless the government don’t want the Poly to be fixed and opened. Then the world will know the evil of the HK government and the CCP.

中文翻譯：
因為傷害他們是心理戰。 新政客們應該偷偷補充物資，向報紙和電視台寫信他們有權留守，並告訴抗爭者香港人願意支持他們佔領。 除非政府不希望解決和開放Poly問題，否則香港人會繼續支持他們, 無論留守2週，2個月，甚至2年。 這樣，全世界都會知道香港政府和中共的邪惡。

盼能出一點點力！

香港人加油
香港人反抗
五大訴求 缺一不可

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

真你推

越留守得耐就越顯得黑警同閪政府無理、仆街
不過辛苦咗入邊嘅手足

講起捐錢，你會捐去邊？

其實守住poly
係日日攬炒香港過海交通
呢幾日東隧大部分時間塞到九龍灣甚至彩虹
西隧塞到西九四小龍
咁重要消息發覺連登好少人講
個個都離晒地睇唔到poly幾大價值

推

2019-11-26 HKT 10:05

理大管理層及救護員等抵校園準備搜索工作

警方封鎖理工大學踏入第十天,校園內仍有示威者留守。理工大學副校長衛炳江聯同管理層和救護員等,早上9時許抵達校園,準備展開搜索工作,目標在下午約3至4時完成搜索。

衛炳江表示,今日將派遣50人,包括保安、紅十字會救護員、學校管理層和輔導員等,分成6隊到全校每個房間搜查受傷和等待救援的人,如果遇到留守者會勸說他們離開。

他又說,目標在下午3至4時完成搜索工作,相信有足夠人手完成目標。

衛炳江又說,已與警方達成協議,離開校園的人只會被登記資料,不會即時拘捕。

離開校園的人只會被登記資料,不會即時拘捕。<<<<< 呢個喺留守手足嘅意願？